Hola, este es un ejemplo
Y esta es una segunda linea creada
Otra linea de prueba
Otro cambio
Cambio hecho en la rama
Cambio hecho en la rama que dara conflictos con el master 
Cambio hecho en master y que traera conflictos, al parecer

